［求救］ps4討鬼2中英日版問題

想問下呢三個版本係咪都可以共同連線？
諗緊買中文版，但驚無乜人玩
諗緊買英文版好唔好

Push